17年前在ICU工作並患上沙士的護士參與罷工

1018 有17年前沙士在ICU工作並患上沙士的護士罷工，接受蘋果日報直播訪問，指所有病患醫護都會全力去幫，但不可能無止境，要求政府封關，即使怕政府秋後算帳都要罷工，應該做的事都要去做。

醫護奮戰緊，仲唔入工會嘅你諗緊乜？

⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG

香港人，唔想再有下一個謝婉雯

一齊罷！

罷工

如果唔封關後大爆發，醫護都唔好心軟番工

醫護真係好慘，懷疑中招嗰班病人，經常自行離開負壓診療室，四圍咳，而確診嗰班，又經常想偷走

應該將响黨鐵做企鵝嗰批保安，調去醫院看守病人，減輕醫護壓力

佢中多一次大獎都唔知點算

呢幅圖真係好好嘅文宣

你話佢係特朗普都得㗎啦

推

醫管局同政府內部已經定性左為政治脅迫，佢地係唔撚會讓步的
除非超過50% 醫護罷工

tui

50%你點計岀嚟

支持

pish

如果唔封關後大爆發，醫護都唔好心軟番工，殺人嘅係港共，同你哋完全無關

皮膚好似仲係幾白滑

得個額頭都有得J

佢個肺可能已經好傷，加上個時啲咁重嘅藥

屌search番條片睇 仆你個街中伏

遮黎做乜, 本身都出左街

有抗體

藍絲：你地學下當年沙士班醫護啦

消防同醫護比起黑警 更應該攞更多資源同support

你哋係真英雄

依d先係真沙士英雄

真英雄

Push

呢d就真係英雄！

張圖好正喔

佢一言勝過萬語

支持醫護無限期罷工
叫個政府食屎啦

致敬

曾蔭權唔係貪，係中共抹黑同清算
你可以話佢做得差
但佢任期內對得住香港人

醫護罷工 我地有好多野可以做‼️‼️

點解唔見班LMCHK挺身而出？

S

冇可能的,你俾自由選擇一定有好多人會番番工,呢類型嘅指令一定要由工會發出,前線先唔駛做道德抉擇,跟住大隊走

曾最多都係孤寒，臨尾畀共匪清算

而家就係個工會心軟

推 我要全民罷工

果批只捉跳閘垃圾

最多話佢濫權，呢樣係事實
個個都話佢貪，證明中共人格謀殺好成功
睇清楚成件事，佢都叫貪？明顯係個局
679收幾千萬就唔撚係貪？
CLS

不過曾溫水煮蛙，都係有份搞死香港

一定要
唔係次次咁好彩..

respect

同意

推喔

Respect罷工醫護

i know her
truly respect

支持！

果班垃圾係支那團導遊黎 佢地又可以捉小朋友打 又可以捉小妹妹姦 點敢掂病毒搵命博丫 真係垃撚圾

三罷！

你講樓價？
樓價係雙向
樓價升咪業主受惠
跌咪市民收惠

自由行？
得罪講句，係搞到通街都大陸Lei
但班自由行真係比左香港商家好多賺錢機會
酒店物流飲食零售，6月果陣無大陸人黎已經睇到分別

特首邊有得做到百分百完美
實有人出黎話佢差
除左曾，呢幾屆特首，在任期間都比人屌到仆街
只有曾係唯一一個有人讚同成功連任
沙士時期當機立斷，夾任志剛抵擊索羅斯

反觀老懵董，在任期間比人屌到仆街
強烈對比，你班友未經歷過，講你地聽都唔明

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

罷工
罷佢老母

pushhh

呢位醫護 最有資格講野

其他人可以收皮

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

大爆發佢哋一定會返工，因為佢哋目的都唔係唔救人，尊重醫護最後嘅決定

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇

叫黑警渣槍係房出面守啦

今朝食早餐仲聽到啲廢老話依家班醫護無經歷過沙士所以驚死罷工

但係佢有戴呃人撚屌EA MASK

護送佢地走

push

support

支持！respect ！

多謝醫護

多謝你地

多謝你03年既貢獻同犧牲
20年我地為左醫護為左香港，一定要迫到垃圾港共封關
先可以減少香港醫護既犧牲

沙士英雄都話罷工封關
而政府仲諗緊搵邊個英雄出嚟幫手作文
真係做咩都慢人半拍

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

HA正仆街嚟，沙士嗰陣話免沙士病人終生醫藥費
到出現後遺症啦，又話唔關沙士事，冇得免費
之前有人share過篇文完全睇到係幾賤格

最無道德嘅港共
用道德手段 迫9人為你賣命
無撚野呀
咁同用支槍指鳩住人有乜分別

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

屌
Respect

辛苦晒

我話佢有份搞死香港啫，冇話其餘嗰幾件垃圾好過佢 同老懵董比都重有得比下，其餘嗰兩個好鬥嘅冚家鏟就算鳩數。曾的確有血性嘅，例如馬尼拉單嘢，起碼當年個政府真係會做下嘢。歸根究底，特首都只係港共體制一部分，曾做得好係應份，我唔會特別抬舉佢。樓價對我呢啲小市民嚟講都係屌佢主要原因。最後一句講畀其他兒登仔聽啦

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

高鐵 港豬噢都係佢任期通過

希望死晒班藍絲醫護

多謝

支持醫護

lm